毛澤東：如敵人把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了

毛主席語錄：

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是與敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界限了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界限，而且證明我們的工作是很有成績的了。

肥佬黎

少左人屌林鄭林鄭做錯了

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

曾鈺成

一定要吹返靚個風向 我地好劣勢